夢妮坦預言又中-黑警加薪

健康問題同加薪都中左
有地位有才有勢人士唔通係誠哥出手?

抗爭者分化都中左
大家勿忘初心

利申:信則有 不信則無
集氣黑警死全家

後巷個道友都預言得中啦

個個都中啦 洗佢講

有多白痴先會睇呢D片？

做依啲無聊野先多人課金，好似我依啲真係坐就無撚人理。

預言我又預言聽日太陽東面升起，樓主聽日記得讚我準

預言家or時事評論員

椰子你有無課金 LINK 呀？

多謝支持，黎緊仲會成立網店，全力推動黃色經濟圈。

入咗錢, 自己 check 數

開咗網店就出聲啦

多謝巴打。

大包圍執口水